念念不忘代表仲鐘意佢？

兩年幾喇都

兩年算咩
我十五年

15年都冇拍拖？

係啊
念念不忘 仲想知佢點樣想知佢嘅嘢
你對陌生人會咁㗎咩
唔鍾意就唔會在乎

定只係因為依家孤獨
懷念果陣既陪伴？

咁如果你有朋友陪住嘅時候仲會唔會諗起佢？
想分清其實好簡單
如果你有機會同第二個一齊你會唔會？
如果你會姐係你只係想有人陪伴 隨便一個人都得
但係如果你唔會 姐係其實你仲鍾意佢 只係想要佢嘅陪伴

又好似講得幾岩
咁我知道了
同佢一齊有太多回憶
每一處都可以觸動到
唉

點捱

我4年啦

其實一路都想拍拖
但相處落有啲真係俾唔到果隻感覺
你就會好卻步
諗緊如果開始左係咪會對人地好唔公平⋯

我都好掛住佢
佢好似最訓出左pool la

我都有依種感覺
好似無左愛人果種能力咁

4年here

我果陣係戴帽
但明知果陣佢派帽俾我
我依家都仲有feel咁
佢同果個仲一齊緊
人真係犯賤

咁你地有冇係呢4年
愛過第個先